全世界同我依家開始就罷用淘寶

依家支那咁撚危險咁撚多病毒
你仲用淘寶
你係咪想將啲濕鳩病毒帶多啲黎香港？
個商家對撚住你件貨咳咗幾多聲你都唔撚知啦下話
你瀨咗嘢你死q咗唔緊要
咪撚傳染比人
累人累物同支那人有咩分別

無用開

柒頭先用

嗰啲偷偷地用淘寶嗰啲人呀
我祝你瀨嘢快啲死
全家死清光

下，乜仲有人用架咩

依家先開始罷?

話說依家因為新年好多快遞停運
到時新年完咗
好大幾會好多人用返淘寶
所以認真諗下自己
為家人 朋友著想
罷用淘寶啦唔該

呢樣最簡單一定做到

屌 啲人用咗你都唔知啦
偷偷地用邊會同你講
大把人口講支持黃店
最後咪又係死咗去食m記 元氣

由頭到尾冇用過
都唔知有咩好淘

6月之前呢？

唔驚死嘅請繼續用